熱血公民立法會議員鄭松泰2020年精選金句回顧

第五位：假如今晚你身邊的朋友在熱議泛民初選結果，而不是批評政府的專制控疫措施，那是香港的可悲。

第四位：房署係咪真係以為我係「泛民」？？？咁真係侮辱喎……

第三位：作為一個有身份嘅人，如無必要，我一向都盡量避免與何君堯對鬧。

第二位：我甚少談論「黃店」，而我只是想公道地反問一句：「你有想過那幾位離世子女的家人嗎？假如你有想過的話，你口中的牛（/人）肉如何嚥得下去？

第一位：我都係做自己嘢。

支持反初選

支持泰博入尾席！

等我叫我啲藍屍親戚全投泰博

泰公道！

國歌法人地話佢唔衝佢就屌人唔投其他熱狗入立會

Push

鄭松泰講得好

幾岩其實

有冇佢投票記錄睇